依家d 90後成個大種乞衣咁，公司拎去destroy既野都乞！

話說公司呢排開Party，

咁有一次就係叫到會既（公司請），

我叫左兩兜雞翼，

咁我預大家都會食（我一個人食到一兜），

咁其他人就叫左炒米炒飯Pizza etc，

點知開完P，

執番個地方果陣時，

竟然發現到另一兜雞翼竟然開都無開過！

咁我咪準備dun左佢（食到好飽了），

隻90後竟然問可唔可以拎番屋企！

我心入面打左突，

嘩洗唔洗乞衣成咁先！

連果兜雞翼都貪！

樓豬好波

你呢種叫浪費，成盒未食過 拎番去有咩問題？
你話隻雞翼食過一啖 再拎番去就有問題姐

佢無比錢

憑咩拎

Ching 好波

睇名啦新會員

是其是非其非

應該會

死肥港婆好心你減下肥啦 一日到刻食咁多 得你一個食到咁多野你就以為個個都食到咁多 影衰晒我地80後

好核突，要食盡公司咁

真係好唔知醜

炒左佢啦，咁既人點留喺公司

為搵餐晏仔食啫 洗唔洗唔
比條生路黎行下啦

屋企無飯食咩

七成人工租樓
返屋企得白飯撈水加條菜芯咋

你掉左佢就係浪費
比左錢就可以亂黎，你同支那畜有乜分別啊?
香港畜

香港畜同支那畜一樣都係無分別，一樣較係咁無文明

向美國咁拎法，完全無問題

USA number one!

Pm我

你係白卡持有人？

白卡就沒有了。
我唔會搶你飯碗，唔洗擔心
你地香港人根本就係大陸人

點解

Ching ho ball

你既行為同埋思維同大陸人無分別

你同我有咩分別

我已移民美國，已當美國人

9up你就叻

發現樓主係黐撚線嘅

哇，真係唔敢相信依家啲90後咁都做得出

估唔到咁都有

點解重會有人理個痴線佬

樓主好波

又係你隻垃圾假膠

隻90後真係好乞衣

樓主係米乞衣到要咁樣拎存在感
請善用起底功能

雞翼都食 辣殺

假膠

米乞衣?

睇黎樓主都幾憎啲90後

你係唔係

支持吉sir
唔講咁多
清好ball

睇黎樓主好憎90後

樓主係乞衣黎

樓主 聽日Emilia 有新相了

睇左

反省下做咩當初要叫兩兜雞翼啦！